這是習主席看過的馬桶

大陸人Comments:
愛嗎，肚子笑痛了。 以前掀鍋蓋看吃的怎麼樣，現在掀馬桶蓋看拉得怎麼樣。 這樣一條龍掀蓋子的“人民領袖”這世上絕對找不到第二個！ 😂😂😂😂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

窮困國家係咁上下

咁都有得打J

唔好意思，阻你少少位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

習皇帝

這是習主席拉過的屎

習市

千古一帝

果3個阿叔係咪都應該擺出黎展覽？
「這是令習主席開懷大笑的大叔」

習豬頭已經可以比肩耶蘇
用過摸過連睇過既都加左神績上去

這是習主席呼吸過的空氣

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

這些是被習主席疑問是否正式錄用的犬隻

咁習豬舊屎邊個偷咗？

皇帝黎